好掛住去台灣旅行.........

有冇人同我一樣感受

好掛住台妹架妹

單身佬想溝台妹

外送茶

掛住台灣所有嘢

好想住青年旅社識下人

2月到依加無見過囡囡
好free

好想瘋狂去夜市食嘢同去墾丁睇海

其實有無話幾時先可以再飛

今年暑假冇得去台灣

最快十月先有得去台灣

有消息10月份解封
不過隨時有變數

你唔係一個
大把人都係

隨時有變數
中國人造病毒幾撚犀利

好掛住台仔

想念台妹了

我愛台妹

很想去

好想去台灣買盆栽

瞓唔著，幻想緊下次旅行嘅情景

支那肺炎